\documentclass[
    10pt,                               % corpo del font
    a4paper,                            % formato foglio (default A4)
    DIV=calc,                           % margini
    english,
    italian
]{scrreprt}

\usepackage[T1]{fontenc}                % Codifica i caratteri UTF-8
\usepackage[utf8]{inputenc}

%**************************************************************
% Importazione package
%**************************************************************
\usepackage[english, italian]{babel}   % per scrivere in italiano e in inglese;
                                       % l'ultima lingua è predefinita

\usepackage{tocbibind}                 % pacchetto per la gestione degli indici

\usepackage{booktabs}                  % tabelle
\usepackage{tabularx}                  % tabelle di larghezza prefissata
\usepackage{longtable}                 % tabelle su più pagine
\usepackage{ltxtable}                  % tabelle su più pagine e adattabili in larghezza

\usepackage{csquotes}                  % gestisce automaticamente i caratteri (")

\usepackage{eurosym}                   % simbolo dell'euro

\usepackage{textcomp}                  % supporto ai simboli, come °

\usepackage{graphicx}                  % immagini
\graphicspath{{images/}}

\usepackage[space]{grffile}            % immagini con spazi nel path

\usepackage{hyperref}                  % collegamenti ipertestuali

\hypersetup{
   urlcolor=[rgb]{0,0.5,0.5},
   citecolor=[rgb]{0,0.39,0},   
   colorlinks  = true
}

\usepackage{stmaryrd}

\usepackage{listings}                  % codici

\usepackage[dvipsnames]{xcolor}        % colori

\usepackage{booktabs}                  % tabelle\usepackage{tabularx}                  % tabelle di larghezza prefissata\usepackage{longtable}                 % tabelle su più pagine\usepackage{ltxtable}                  % tabelle su più pagine e adattabili in larghezza

\usepackage{float}                     % utile per forzare figure dopo del testo con [H]

\usepackage{svg}                       % package per l'utilizzo di immagini in svg

\usepackage{caption}                   % package per gestire meglio le captions

\usepackage{amsfonts}                  % simboli matematici, es Naturali

\usepackage{xfrac}                     % simboli frazionari complessi

\usepackage{multicol}                  % colonne multiple sul testo

\usepackage[toc,page]{appendix}        % appendice

\usepackage[
   toc,                                % glossario nella table of contents
   acronym,
   nomain                              % glossario di tipo acronym
   ]{glossaries}                       % glossario
\makeglossaries{}

\usepackage{bussproofs}
\EnableBpAbbreviations

\usepackage{bookmark}

\input{doc-conf}

\newcommand{\sfn}[2]{\normalfont{fn\ #1.\ #2}}
\newcommand{\sif}[3]{\normalfont{\text{if\ }{#1}\text{\ then\ }{#2}\text{\ else\ }{#3}}}
\newcommand{\sass}[1]{\{ #1 \}}
\newcommand{\sexists}[1]{\exists\ #1 .\ }
\newcommand{\sforall}[1]{\forall_{#1}.\ }
\let\oldLeftLabel\LeftLabel
\renewcommand{\LeftLabel}[1]{\oldLeftLabel{\scriptsize{#1}}}
\let\oldRightLabel\RightLabel
\renewcommand{\RightLabel}[1]{\oldRightLabel{\scriptsize{#1}}}
\newcommand{\timplies}[1]{\overset{\text{#1}}{\implies}}
\newcommand{\trightarrow}[1]{\overset{\text{#1}}{\rightarrow}}

\usepackage{fontspec}
\newfontfamily\DejaSans{DejaVu Sans}

\begin{document}

\chapter{Dummy}

\section{Configura git}
\section{Crea una repo locale}
\section{Crea un readme}
\section{Primo commit}
\section{Gitignore}
\section{Aggiungi un file}
\section{Committalo}
\section{Modifica file}
\section{Ammend}
\section{Rimuovi file dal versionamento}
\section{Log}
\section{Modifica l'ultimo commit}

\chapter{Junior}

\section{Carica la repo locale su una tua repo remota}
\section{Scarica la repo remota in un'altra cartella}
\section{Modifica la repo in una delle due cartelle}
\section{Aggiorna l'altra repo locale}
\section{Rimuovi gli ultimi 3 commit}

\chapter{Senior}

\section{Aggiorna la repository remota (forzandola)}
\section{Aggiorna le informazioni sull'altra repo locale}
\section{Riporta entrambe le repository allo stato del remote}
\section{Fai l'amend di un commit che hai caricato in remoto}
\section{Aggiorna le informazioni sull'altra repository}
\section{Prova a caricare il commit modificato}

\end{document}